爆相爆片：蒲友散band反轉港鐵

2019年01月04日

爆相爆片：蒲友散band反轉港鐵

【煲煙】
手戴粗金鏈嘅「大佬」喺港鐵車廂肆無忌憚食煙。

一班南亞裔男女喺中環夜蒲之後散band，唔知係玩到未回魂定係漠視規例，竟然喺港鐵車廂食煙、推撞，仲要踢幕門，唔係覺得自己咁樣好型吓嘛？讀者Thomas前日朝早6點幾，喺蘭桂坊通宵夜蒲後搭港鐵去旺角，佢同嗰班南亞裔男女一齊上車，目擊晒佢哋嘅惡行。

【踢幕門】
「大佬」一行人掛住嘈交趕唔切落車，橙髮男飛腳踢向月台幕門。

乘客嚇到急急腳避開

其中三個男嘅坐喺Thomas對面，中間着住黑色西裝外套、黑boots、手戴粗金鏈好似「大佬」咁款嗰位，竟然喺車廂食煙，其間支煙跌咗落地，佢非常慳家咁執返起！鏡頭一轉，嗰班男女突然同另一班南亞裔男女嘈起上嚟，兩班人你推我撞，車廂入面嘅乘客急急腳避開，雖然聽唔明佢哋嘈乜，但聽語氣都知好重火藥味。

呢個時候，列車已經去到油麻地站，開始廣播「please stand back from the train door」，準備閂門，煲煙男一行五人急急轉身落車，其中染橙色頭髮嘅同伴仲回頭向對方手指指，同行金毛女伴用力拉住車門，令車門彈返開，橙髮男仲一腳踢開月台幕門，等「大佬」可以落車。

橙髮男跟住「大佬」行出月台，當佢哋以為用咗最有型嘅方法離場嗰陣，其餘兩男一女同伴就落唔切車，車門又閂咗，金毛女邊拍車門邊爆粗，橙髮男夾硬拉開車門，金毛女幫手令到車門再打開，終於齊齊落車。未到站嘅Thomas聽返仲喺車廂嘅另一班男女講，兩班人本來唔識嘅，但前一晚夜蒲嗰陣曾經嘈過交，點知喺港鐵狹路相逢，有人撩交嗌。

港鐵就話冇呢件事嘅紀錄，亦冇收到乘客報告，唔清楚實際清況，但提醒乘客港鐵範圍嚴禁吸煙，車站當眼位置已經貼咗不准吸煙告示，如果乘客見到有人喺鐵路範圍食煙或行為影響到其他人，可通知職員採取適切行動。

爆相爆片
爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

爆相爆片WhatsApp：6383 6568
參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
日本老司機教路：車速要慢10公里

下一則
下一則
爆相爆片：炮彈飛車自炒 拋出司機 女伴

地鐵而家連南亞狗都怕
真係淨係恰香港人

多

車廂入面發生左咁多事都唔知 唔怪得之條沙中線咁撚多問題